［8月5三罷］空管中心3分1員工請假！大批空中服務員罷！癱瘓航空交通！！！

唔知係邊傳出，我無野講

好波

推！叫哂身邊嘅人齊罷！！！
jOIN US

香港人

香港人加油

如果係真 我會為一眾空姐空少同後勤自豪

陸空都癱曬佢 想返工都唔得
藍絲奴性咁重
游水啦傻L

CX935
CX913
CX939
CX418
CX416
CX568
CX925
CX735
CX715
CX751
CX709
CX797

All cancel了

支持
罷埋市唔該

大家身邊有無crew? Whatsapp關心佢罷唔罷，說佢join us!!!

好感動😭

香港人好波！

香港人加油 自由 自主

up

多謝航空業

SALUTE

以下航班已取消 (比預期既少)
KA486 HKGTPE
KA342 HKGFUK
KA832 HKGPVG
CX568 HKGKIX
KA312 HKGPUS
KA874 HKGPVG
KA725 HKGKUL
CX418 HKGICN
CX751 HKGBKK
CX735 HKGSIN
KA691 HKGPEN
KA902 HKGPEK
KA206 HKGPNH
CX925 HKGCEB
CX416 HKGICN
CX935 HKGMNL
KA299 HKGHAN
KA872 HKGPVG
KA904 HKGPEK
KA224 HKGDAD
CX478 HKGTPE
CX797 HKGCGK
CX715 HKGSIN
CX913 HKGMNL
CX939 HKGMNL
CX709 HKGBKK

暫時未影響到long flight，請各位繼續8855

風起了